埸革命係咪到咗樽頸位

我見今日既遊行
大家都好似冇目標咁
裝修又裝修晒
爆鐵又爆唔到
狗屋又唔會圍
旺角個邊仲走咗去打陣地
其實打陣地真係冇乜意思
大家有冇一d新目標
我唯一諗到突破樽頸位既係
人權法

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

係

我見到目標好清晰喎

你就裝唔到修

yes.......

圍乜野狗屋呀?

樓主係狗？

你估革命一日就成事咩 每個禮拜日咁搞你估邊個傷d

樽頸位＝／＝無目標

個個等人權法過

我係話裝修晒
油尖旺個d乜都裝修晒

我係話唔會圍呀

唔係

好撚多樽頸喎真係
郁啲就話樽頸 係呀係呀 對家鋪直鋪平條路俾你直通自由添呀

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

咁有目標都話無目標剩係中資鋪黨鐵都可以慢慢玩

玩撚猿

其實你地連革命條邊都未掂到

一早預咗打長期
只要堅持信念冇乜嘢係樽頸

係
無咩突破到
搞極都係rb燒下野咁

由頭到尾都係五大訴求，目標好清晰

繼續出黎抗爭就係目標
咪同政府鬥長命囉

搞撚到啲大集團冇生意已經足夠

又放失敗風

今日十分之好，唔需要升級，只要頂到阻年農曆新年前就贏

呢場係持久戰！

長期抗爭

要個個都入哂血

一於鬥長命

加油 try better next time

已經係國際level
你見林鄭係咁放風要縮就知

上環360未比人爆過

拉

呼籲抵制中資 真正stand with hk

你自己已經講晒啲目標出黎

樽你老母 撚狗撚得好愉快

又係兩頁上熱門

背後幾撚多BOT 幫你刷緊VIEW? 失敗撚 分化撚?

個個星期咁樣根本做唔到生意
個政府無錢頂唔到幾耐

民建聯班友毛都冇少條,計我話如果有大台一定係班仆街

小隊可以目標休班狗 or狗宿舍
要佢哋放假都驚餐死

遊行 唱歌 展覽 twitter可以繼續

定制裁名單
記錄咁多個月既事

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教 字幕版Twitter:

pull

又樽 樽你老母呀
我只係知和勇不割

最撚廢就係你依d評論
樽咩撚野頸
呢種係堅持
無慢打快
講持久戰 政府係一定傷過香港人！

你都識講裝修 不知幾有目標

你老母就氣數已盡

不推post呀

以慢打快

有樽頸咪突破囉有乜問題
再唔係就咁keep住又點
反正大家都預左長久戰架啦

大家要明白，哩個係一個長期抗爭，唔會每一次行動都會有突破性嘅收獲

不過退開一步咁睇，今日同南亞少數族裔嘅connect，係國際層面好好睇

反而黑警射清真寺，就極難睇...係關公災難

都叫做有意外收獲

同意
急咩？政府就好撚急啦

收皮啦五毛
每隔幾日就出一次樽頸post

唔好推宜啲垃圾五毛post，如果民主咁撚易爭取，洗死咁多人 傷咁多人？

今次成功connect都伊斯蘭

笑撚死日日都樽頸

計我話好撚成功無視不反對，蒙面法，唔靠港鐵都聚到人，散個陣都已經習慣行路！已經到左新既境界，限制少左好多！周不時咁大班人出黎，又快速散水，睇佢捉得幾多個

比建設性comment 更有意義

Five demands not one less又點會無目標
遊行係行架,港島轉去九龍行又叫無哂目標??

當過咗人權法 可以報仇未？警犬有好多野未還

裝修晒？
你肯定？

line

得啦冷氣軍師

真 打機咩一日通關呀

收皮啦

我見到我地贏到開巷，對家大粒野著緊草

屌你老母五毛
拉

經濟影響你唔講

今日好多人出 目的係表演香港人不怕打壓出黎大遊行 算係幾成功

樓主收皮

而家商家星期六日班生意佬都做唔到生意
亦會影響就業率
一般市民亦唔想消費
生意佬同班打工仔都會俾壓力政府

另一方面裝修亦俾中資同受影響商家佬都好大損失

壓力只會幾何級數咁上升俾政府

所以表面睇好似做唔到嘢 其實要慢慢積累
呢個係長期戰

明明今日好滿意，遊行本來就係要話俾政府無撚少到人反佢地。
裝修有，拆鐵有，勇武被捕人數少過之前好多
靚畫面有，和理非一齊行，人又多
警狗仲要主動搞穆斯林幫埋你助攻
樽咩頸？

區選如果攪得成，係運動突破點

共創黃色經濟圓 藍店執鳩哂就啱

反對

今日遊行目標咪就係完成遊行路線 好成功呀

韓國遊行成年又係咪樽頸啊
Onl9

依家係睇下邊個放棄先架咋喎

On9 話冇目標嗰啲一係狗一係冷氣軍師

失敗撚可以收皮

聯手燒左間中銀成棟

Yes Sir

失敗主義

有排玩

根本出來就已經有用，又樽頸又剩，對家有炮㗎想點?

阿蛇晚安

總之就企出黎

經濟戰

點呀, 講左出黎係咪舒服D 呀？
如果未得就喊出黎啦

屌你， 振作呀， 長路漫漫

唔覺
今日見識到多人行九龍的好處
覺得聚同散比港島好
手足今日set rb 同 封鐵都進步左
只少今日仲未見到有狗從黨鐵出黎捉人
依場運動係鬥長命
只要一日有人出黎行
都會繼續進行

政府同黑社會日日都助攻 幾日前先岑子傑 琴日先有手足比人劏肚
我都想有倦怠期呀

今日招左新同盟
係個大突破 南亞香港人

警犬冇啦啦藍洗清真寺 真係笑左

又係呢啲風向撚，美國嗰邊都吹晒風，暫時唔好用暴力，人權法一過，大師兄即時歸位

下一步要捉啲政要出尼談話

冇目標唔走等拉 唔知想點

［非散水撚］識時散水為俊傑

而家做marketing定革命 次次都要有新意新目標？
d手足每次出去都付出緊 對家或政府都一樣消耗緊

真正無牌既係港共
搞左4個月都仲有咁多人上街
仲引起全球反共情緒
區議會又殺到黎, 台灣選舉又愈黎愈近
雜種就黎要同Trump攤牌
下星期又要過人權法
係都林奠吊頸先

已經唔洗再升級
國際已經知道香港係咩環境
持續既大型示威證明香港仲未平穩
急既應該係香港政府

唔覺 收皮啦 失敗撚

你話去到樽頸位就簡直係bullshit

有革命過咩？革命都未開始乜嘢樽頸位？
有咩革命係得我哋嗰邊死人傷人
又推翻唔到政權仲要對家冇乜損傷

認同 林鄭開始出現疲態割狗 所以繼續

唔覺喎
我淨係見到大家意志堅定

大家分工合作

頂唔記得用不推文添
連仔幾時default不推

要長期抗爭 整死哂d 藍店 拯救黃店 建立返個經濟圈

似對家解決示威嘅策略到左樽勁多過我地

樓主都唔知有無出過去

最廢咪你依 post

今日咁成功都話瓶頸

遊行造成經濟損失
比商家壓力對政府施壓
裝修懲罰紅底店舖
遊行人數為人權法造勢
完全唔覺得係漫無目的喎

冇錯，團火又熄熄地
話唔定過幾日林鄭又出黎撩起把火

咪係
對家鋪埋紅地毯俾你啊

你咪冇目標囉

咪將你呢d失敗思想套落我地到

你句野擺明係話點解示威者唔圍狗屋啦，咁問翻你點撚解要圍狗屋啊

你一定無出去 ON9仔

送頭遊戲，無限輪迴，千萬不可做

推行動
行動post 香港人！番工！1025和你返工

1021元朗恐襲三個月靜坐 元朗站／YOHO MALL

下，仲圍狗屋？咪on9！

失敗主義 樽頸咪諗辦法改變

行出黎係話全世界知我地香港人團火仲係到，民意從來都無逆轉過!!!

唔同意
每次都有新兵器
新戰術
proof of concept
例如結界、空投都有進步

有國際革命潮 有清真寺單野
一定可以好唔同

你就係樽頸

樽你老母頸
而家係要同佢鬥長命

圍狗屋做乜春
今日又唔係要出黎打狗

邊忽樽？睇過

又露底

On9

目標非常清晰

係咁叫人行快d
一時又停
叫到聲嘶力竭 但問佢又答唔到咩事

一開始人多，之後比人指到4方8面行散曬

差左個目標去做事
eg. 和理塞 -係癱瘓交通-rb ,唔比車過，佔據主要道路

你明明係屌手足唔肯圍狗屋喎阿Sir

個站燒到黑過包拯,濃煙500米可見咁都叫爆唔到?
班狗亂咁開槍仲圍狗屋施主係咪岩岩放番出來?

樓主啲散水對白好行

係勇武暫時未有新目標住

唔好淨係提出問題 試下講埋建議

咁可以轉下路線開發新嘅裝修target

樓主係屋企示威遊行？優品360啲新裝修靚到癲喎

同意要有突破

需要大家嘅創意 加 唔同支線

長期戰

認真 可以試下朝早 遊行再返工

咪傻，人權法打高官
散狗有撚大影響咩

咁你呢

到今時今日仲會講圍狗屋係咩玩法

721 831 101

樽你老母

平衡時空

各位啊sir你地好

睇下隻眼先啦

block無岀去就收收皮唔該
今日係咪民陣發起既遊行
發起人因為呢件事係醫院我唔覺得今日冇目的喎
覺得冇目的嗰個係你咋廢柴

個個禮拜一撚樣，直播都睇到悶，打機好過

由頭到尾得果1條友搞革命
就係10月13日果個刺客義士

又係你呀 五毛

唔會再有71嘅畫面

和理非D既就行完就走
前線就支援勇武
勇武就周圍裝修
成個下就咁有系統去做都算樽?
同時間今日見到好多外媒都KEEP住報導
仲有清真寺單野比文宣去做
今日已經好好
同埋事實上好多上的確係等緊人權法既結果

經濟下行壓力漸大

目標好清晰
If we burn, you burn with us

831

負皮係俾你嘅態度
手足喺出面打生打死
幾多人被捕 幾多人被自殺 幾多人以死直諫
你喺度放負？

如果你係手足，我唔怪你，係人都有情緒，攰就抖抖

但如果你你三毛，你同我聽撚住：而家香港人帶領緊一場全球對抗極權、對抗不公義嘅抗爭，全球有幾撚多示威睇我地頭？呢場仗可以打足幾年，到時我地贏撚左，你估你隻三毛仲可以喺度？返大灣區共享榮耀啦柒頭

sir唔使開ot咩 咁想人去圍狗屋

真呀 我地keep住咁多人出黎行
商家佬頂唔順 實比壓力林奠
加埋個人權法 點輸
我地損失又細

燒左小米

這失敗post會唔會明顯左少少？

有冇目標都唔關你事啦 你做過乜?

仲有，今日水砲車鳩射，油麻地同深水埗D舖中哂招，肯定入硬小價錢債索償

樽頸都夠攬炒

突破樽頸位既係
人權法
好建議

25/10有

失敗sir

此post已完